poly LEM logistics engine management non jupas

有冇ching報左收到任何消息？
我仲係咩都收吾到，係咪冇機？

已經出左offer

LFKevin TG我傾下

廢科黎

Ching讀緊？